2017 dse 口試可以點溫

搵人練好唔好

有冇dse雞想一齊練
Oral lv2自問5**實力

上年1+1 都5**

介唔介意講下你第幾日考

巴打系咪有2017dse卷backup？
江湖救急
麻煩你send來 patricktse105105@gmail.com
萬分感謝

1+1點樣可以5**